全部人尤其和理非同班淡黃freerider入嚟

手足比人拉大家都係幫凶
我地依世都對唔住佢

地今天我們踩着手足的屍骨
帶住罪疚感，

夢要繼續發
麻煩當學生的好好讀書
熱愛上班的給我好好賺錢上位
好好武裝自己
記住記住你累死左幾多手足

入棺材之前都要記住

光復香港 時代革命

唔好放棄

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務